turnitin邊度有？

交功課但system冇turnitin.. 想問邊度有得可以用？想check similarity...

有d大陸網有，每次計錢

你交完洗唔洗再過一次嫁
小心self plagiarism唔識串喎

佢係咪會send返個report比你睇邊度中左幾多 ?

做咩咁驚

thx啊

唔知 好淆 成份抄咁濟 佢又冇得check turnitin

淆你又抄 有paraphrasing 應該無問題既

學校個網每日免費一次

你個tutor咪你個turnitin
交左咪知抄左幾多囉

淘寶搵下好難咩？

你咁無信心，不如直接砍掉重練